幼稚園門口打邊爐惹到警察🚬🐋❗️⁉️

又唔係禁煙區

邊有學校唔俾食煙架

間間都唔准架啦

擺明針對你

你咁大聲做咩呀？

你唔食我咪唔大聲囉

兜口兜面噴班龜煙啦🚬🚬

驚咩牙

教育下一代食煙比較重要

拘留妳48小時個陣唔好喊

唔撚比人吸煙噴煙牙

班龜自己都食啦

寸阿sir ive仔最憎人睇唔起

shut up ive dog

你唔大聲我咪唔食囉

ching應該噴9 d𡃁仔